想一路返工一路進修有咩課程可以讀?

啱啱讀完毅進畢業 有咩課程讀完易D搵工?

有無咩興趣？

工程佬

冇咩特別興趣 有諗過兼讀制 讀三年hd

但想問下有冇其他課程可以選擇

我第3年機電學徒（4年學徒制） 低薪辛苦受氣，比人揸住春袋 迫住繼續做

加油 4年真係長左d